其實捉「左」有咩問題

本身吾系甘牙就__你老母
而家只係換個方式渣喎
你唔打錯字咪唔會有人笑鳩你囉

吾系甘牙

感覺就像一群傻子到處滋事
但對社會沒幫助
或者在網絡世界中取得一份成功感
可以掩飾在現實生活中的無能

冇問題

因為無捉埋右

渣 - 咋
你咪又係一樣俾人"渣你老母"，扮乜野話人唔打錯字就無人笑

其實好撚簡單 連登仔根本唔係話想捉錯字 而只係想反5p化

5p仔最常打"吾系甘牙" 呢d係叫5p字 反其字等於反5p呢個論壇 其他個d我理撚得你

正如感情台個d交友/星座post 都有連登仔屌呢d post係5p化 但係唔會有on9仔會無限引伸到叫你唔好識女仔 唔好娶老婆㗎嘛

右有咩問題

咪煩啦
先唔講你on9
開幾廿個post想點